依家凌晨3:09 落唔落街買M記好？

落
唔落

叫啦

邊區先得？

可唔可以買埋比我食

好肚餓

咪傻啦

順便ok?

望下你後面。。。